達哥上美女廚房真係好搞笑

你明知佢係特登搞笑依然會笑

唔會好似龜頭bob咁odd

得啦..知今晚又播啦...用心良苦喇...辛苦晒..

無人睇